認真，匯豐25蚊呢個位好難再穿，原因如下：

1. 25蚊齊頭數，大家會有心理壓力呢個位會有支持
2. 基本分析：爛股都有三分息，而家疫情時期大家都會明白唔派息呢個決定，今日暴跌就係市場恐慌居多，唔通全香港人唔用匯豐出糧咩
3. 圖表分析：根據波浪理論，而家係行緊鋸齒型態，所以25蚊應該係5浪底來，最多跌多1蚊嚇下散戶 only

係, 係時候成副身家all in, 一定發達

又燈?

認真，匯豐10蚊呢個位好難再穿，原因如下：

比美國制裁變仙股都似呀

認真，匯豐1蚊呢個位好難再穿，原因如下：